［逃犯條例白宮聯署] 衝出連登 火力全開 去各大平台拉票

已經達到接近一半 連登已經七七八八 呢場係宣傳戰
請keep住去各大fb專頁(眀報 有線 蘋果) 嘅post洗版留言拉票 去各大討論區
咪畀人覺得係小圈子 一直推到 15/6 deadline，記得提醒人簽後confirm email先有效，鍵盤戰士係時候啦，畀唔同嘅人知道

同撐中廢佬講呃佢呢個係叫美國貿易戰收手 中國必勝 佢地少識英文 亦可以去唔同whatsapp group share

未簽嘅就快手去下面簽

【聯署】
*反對《逃犯條例》修訂，向美國白宮遞交聯署* 記得請簽完去email確認簽名，如人數達10萬，白宮就必須回應。
請聯署及廣傳🙏🏻

號召24小時推post

push

Push

推！

推一推

洗黎洗去淨係洗child登然後話唔夠人
成班同樣既會員簽完十幾萬次keep住硬食d洗版一出聲話阻住就話人共

pish

Signed

Push!

推